\documentclass{frederico}

\usepackage{tasks}
\pagenumbering{gobble}

\geometry{a4paper, left=15mm, top=20mm, right=15mm, bottom=15mm}
\fontsize{10}{11}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage{anyfontsize}
\setlength{\parskip}{0mm}

\settasks{after-item-skip=0mm}
\settasks{before-skip=-0.5em}

\begin{document}

\begin{center}
\Huge Projeto de Pesquisa\\
{\small Grupo: Alan M. Dalke e Carlos A. B. Brandt}\\
{\small Professor Orientador: João Caldeira}
\end{center}

\begin{enumerate}[label=\arabic* - ]
	\item Idade
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 15
\task 16
\task 17
\task 18
\end{tasks}
	\item Sexo
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task Feminino
\task Masculino
\end{tasks}
	\item Idade do Pai:
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task Menos de 25
\task 25 a 35
\task 35 a 45
\task 45 a 55
\task 55 a 65
\task 65 a 85
\task Mais de 85
\end{tasks}
	\item Idade da Mãe:
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task Menos de 25
\task 25 a 35
\task 35 a 45
\task 45 a 55
\task 55 a 65
\task 65 a 85
\task Mais de 85
\end{tasks}
	\item Seus pais são divorciados? Se sim, há quanto tempo?
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task Não
\task 0 a 5 anos
\task 5 a 10 anos
\task 10 a 15 anos
\task 15 a 20 anos
\task 20 a 30 anos
\task Mais que 30 anos
\end{tasks}
	\item Possui irmão(s)? Se sim, quantos e qual a idade deles?
\begin{tasks}[label=(~)](1)
\task Não tenho irmãos
\end{tasks}
\begin{enumerate}[label = \alph* - ]
\item 0 a 5 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 5 a 10 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 10 a 15 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 15 a 20 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 20 a 30 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 30 a 40 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\end{enumerate}
\pagebreak
	\item Possui irmã(s)? Se sim, quantas e qual a idade delas?
\begin{tasks}[label=(~)](1)
\task Não tenho irmãs
\end{tasks}
\begin{enumerate}[label = \alph* - ]
\item 0 a 5 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 5 a 10 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 10 a 15 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 15 a 20 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 20 a 30 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\item 30 a 40 anos
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 3+
\end{tasks}
\end{enumerate}
	\item Possui algum animal de estimação? Se sim, qual(is) e quantos?
\begin{tasks}[label=(~)](1)
\task Não tenho animais de estimação
\end{tasks}
\begin{enumerate}[label = \alph* - ]
\item Cachorro
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Gato
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Ave
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Peixe
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Hamster
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Outros
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\end{enumerate}
	\item Você mora com (marque todas as alternativas que se aplicam):
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task Pai
\task Mãe
\task Padrasto
\task Madrasta
\task Tios
\task Tias
\task Primos
\task Primas
\task Avôs
\task Avós
\end{tasks}
\begin{enumerate}[label = \alph* - ]
\item Irmãos
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Irmãs
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\end{enumerate}
\pagebreak
	\item Quantos tios você tem?
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task Nenhum
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4 a 7
\task 8 a 12
\task 13 ou mais
\end{tasks}
	\item Quantas tias você tem?
\begin{tasks}[label=(~)](4)
\task Nenhum
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4 a 7
\task 8 a 12
\task 13 ou mais
\end{tasks}
	\item Quantos avôs você tem?
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task Nenhum
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4 ou mais
\end{tasks}
	\item Quantas avós você tem?
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task Nenhum
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4 ou mais
\end{tasks}
	\item Você pretende ter filhos(as)? Se sim, quantos?
\begin{tasks}[label=(~)](3)
\task Nenhum
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5 ou mais
\end{tasks}
	\item Você pretende ter animais de estimação? Se sim, quais e quantos?
\begin{tasks}[label=(~)](1)
\task Não pretendo ter animais de estimação
\end{tasks}
\begin{enumerate}[label = \alph* - ]
\item Cachorro
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Gato
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Ave
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Peixe
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Hamster
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\item Outros
\begin{tasks}[label=(~)](5)
\task 1
\task 2
\task 3
\task 4
\task 5+
\end{tasks}
\end{enumerate}
\end{enumerate}
\vfill
\begin{center}
\textbf{\Large Obrigado pela sua contribuição!}
\end{center}
\end{document}
